大家返屋企未呀？

我返左屋企食飯喇，你呢？